有冇絲打都諗住買姑婆屋過世

買完養埋我好無

我會養幾隻貓都唔包養你

扮老鼠入住你屋企

Here

我
儲緊錢

有

一個床位 thx

Me

有冇位剩？

我

我有屋想養絲打

我都買左屋打算做王老五

哪有錢
身邊嘅人有哂另一半冇人夾
老左都係等比人掉去廢老院
希望到時嘅院友唔好扯鼻鼾

放心啦
古時有, 現今都一定有

我無錢買

Me too

院友你冷靜啲 放低把刀先

一齊
4人成行

攬住我

儲到幾多真係一個人買？

❤️❤️

個POST好SAD

識個傻閪真係咁做
條仔仲成日去叫雞
不過我估條傻閪唔知掛

你哋夾三份好無

我行錯左入左5P ？有冇火星睇

介紹黎識下

老朽已經準備好

我有少少鼻鼾，唔好意思

怕唔怕一個人住寂寞難耐

會 洗唔洗夾埋一份

未有能力搬出去住..可以嘅話我都想

我係第4個

樓主gay

咪搞事請合作 thx

爭我個位

我訓沙化okay?

養兩三隻貓就ok

咁我做隻貓 @樓主

當初就個個話夾姑婆屋而家剩番我同另一條友單身 混合雙打都唔知成唔成到事

其實OK
買間兩房 一人一房 其他共用
當 co-living 或者 劏房咁住

A住dead

陪你

如果買姑婆屋可唔可以養埋我
利申巴打

想買，但冇錢
應該癡住老母成世

我可以入贅

我依家首要任務係搵roommate搬出黎合租先
自己一定買唔到屋

其實想下世做貓

跟機，利申靚仔識做家務

我係一個無鼻鼾既巴打

係 舉手～
好想拍拖結婚 不過冇仔 ....
算命佬都話我命中冇男人

咩算命佬會講d咁實牙實齒既野

生肺炎死撚左佢咪得囉
洗撚買姑婆屋過世?

我好靜
訓著好似死左咁
收留我係你隔離床

你似係個好roommate
收留姐姐

真係會睇到命中無架
我諗我都差唔多

我都靜架

樓價幾時跌

琴日原來13號....頂

認清自己鍾意獨處都好呀 平時自己一個人有咩做架

sim city 入邊有間屋,
有冇絲打想同我一齊住

床位加一

連登人有撚錢咩，都係同屋企人住緊200呎公屋咋

憑咩

唔買都買左...一個人住不如兩個人住

搵埋班 絲打都係咁諗既

一齊租/買間姑婆屋算啦

都叫有個伴

不過廁所可能好

有諗過

可以幫手供樓,但求唔好冇啦啦起飛腳

租劏房好辛苦

個人超頹

學樓上話齋
養埋貓貓就冇位
啱啱好 冇位俾你

有心就有位啦唔想唔會逼你的

做咩唔自己買間
自己一個好舒服

2位thx

一齊夾份，好嗎

買唔起

有無咁撚多單身女呀
定係單身左一年都無就話自己以後無人要
讀緊書果啲留意下身邊有好多普通男仔 但你地唔會睇上眼
我用埋交友app 幾年都識唔到 經驗話我知女仔用app 極容易搵到 當100個有90個厹搵食10個正常人

已供滿姑婆屋。
建議先與幾個人供一個上車细單位（不自住，各自住自己家），升到某個位放賣，再買較大單位（可自住），升到某個位放賣，柝分個體户。
現在樓价向下，盡快找合適人仕及單位，到了合宜的价格入市。

有冇人想收留我

收留埋我

順便收留埋我

平平地租個床位ok?

又無事拿

我都有呢個打算
覺得呢一世都忘記唔到我ex

邊度買得起吖 希望自己唔好咁長命咋

捉到到仲流連5p台
我會report比牙跛